求運動手錶推薦，筆直2000左右

主要跑步用
要求：有gps, 有聽歌功能，可以過training data落電話
garmin同polar呢兩款好似幾出名
抑或有其他牌子推介？

唔考慮apple watch, 冇用iphone